有無巴/絲打有英文港版甲蟲王者卡想賣?

想主力搵甲蟲王者既閃卡/暗黑卡/後啲number既新卡

有興趣放可以留個言或者PM我telegram @wallstreetbigcrocodile

順便係到祝大家牛年快樂 武肺退散

$20要曬ok?今晚交收ok?今晚要同隔籬邨小強pk

Ching我搵人買渦

做咩同我搶

唔知點解香港好少人trade 明明台仔架仔網周圍都有人放

20年前
啲機都冇哂

依家啲卡值幾錢？

其實無市價咁制 普通卡都唔太值 閃卡pow 180以上 或者暗黑閃卡應該最值錢

lm睇卡
好耐無見到甲蟲王者
以前冒險樂園好似5-6個幣玩局包剪dup

係到分享下自己既收藏

你係唔係串我?

巴打唔好嬲 我都搵左好耐先儲到

童年幫推

仲有冇機玩？

Push